ark 係唔係最大既韮菜批發中心？

日日高買低賣

佢一路清TSM，我就買得心安

臭雞星期一應該又出事

邊到有得睇

ARK=厄
真係厄錢

真
ark 啲list唔買得

係水魚批發啫, 無病毒嘅

方舟係滅亡咗先用

但tsm一樣冇升過